其實係咪唔夠愛先會咁易講分開同放棄你

如果好愛你係咪就唔會捨得同你分開
點都會挽留
只係唔夠愛先覺得無所謂

係

係 呢個世界有愛 萬能，夠愛既話可以唔洗訓。

點解口講話幾愛幾愛 最後都要咁易放棄我

因為只係口講 講咩都可以 真實就係唔夠愛

係，講永遠都好易
但通常講到好愛好愛冇咗你唔得嗰啲
其實都唔係咁愛你
嗰啲人比較愛自己

點解？咁點解又要講出嚟

愛真係要做出嚟㗎，
唔係上床做愛嗰啲做，
係用行動去表示。
有啲人淨係口講話會對你幾好幾好，
但你一直都睇唔到佢有改變，
代表呢個人當初嘅承諾都只係為咗暫時留住你，
係為咗滿足佢自己，
唔想有失去嘅痛苦感覺。

咁如果一直都睇到佢做嘅嘢付出嘅嘢 而我都感受到佢嘅愛
但因為一次誤會 佢要放棄我 咁又係咩

無你想像中咁愛

唔夠愛咪做愛囉

應該係無愛過先會

咁呢個誤會都應該好大

問題係你值唔值得佢去愛 ，如果只係得一方面 單方付出 就算比你結到婚都分手啦. 愛係相向 唔係單向

有無諗過自己都有問題
吸引唔到佢

我唔係話你錯
只係你無左吸引佢嘅點
咁佢愛唔到你都好自然

啲人話由愛變唔愛
通常係你嘅優點<缺點
你吸引佢嘅特質無左

淨係講對方放棄你, 講唔出你做左D咩?
無討論空間可言.

我都放棄過, 對方都同你一樣係咁問我"點解點解?"
係呀, 唔夠愛呀! 我都想知點解佢會咁仆街, 搞到我唔分開都唔得.

深信所有事係有原因嘅

除非由一開始就係為呃蝦條或者呃錢

咁由始至終都無愛過就唔計啦

到頭來都係呃呃氹氹 睇開啲啦

講出黎 = 條件
做出黎 = 無條件

是非因果先唔講.
總有人為左掩飾自己問題, 扮無辜同扮可憐. 亦有人係扮失憶.

簡單二分法, 輕易放棄一個人就係因為唔愛, 無其他解釋.
只係, 放棄一個人, 可能背後都有苦衷.
放棄與被放棄, 都應該睇開D, 世界並唔只係愛情